恆馳個廣告

我認我中文差，完全唔知佢講乜

佢嘅對象係唔需要用腦嘅人，唔係你，無謂費神